比人搭訕,但系唔知佢系咩意思-3-

今天去校際音樂節比賽,
我隔離左右都系有男性-3-
一個系中學生,一個系小學生~
我好努力去望熟本琴譜,希望唔好出錯~
點知就黎到我果陣,佢無啦啦問我
你form幾?
我O咗,我話form 2
我個心系到唸緊...
你無啦啦搭咩鬼訕啊?搞到我而家個腦亂鬼哂,就算你要搭訕都唔該你識做D,比我出咗場比賽返黎你至搭訕都未遲架?
跟住我彈完之後返黎,佢又問我
你有冇電話-3-
當時我電話系我DADDY到,我咪話冇囉~
之後又問我系咪住系秀茂坪(我唸佢知道我讀咩學校)
我話唔系
佢問
咁你住系where
我說
X利
又過咗一陣,上半場差唔多完果陣問我
你叫咩名
我覺得佢煩,反咗個白眼比佢就走人
跟住佢話
講埋個名比我聽先走啦~~

之後等等等
等到比成績果陣問我
你學號系咩
我話34
佢話
你果班咁多人架..
跟住我冇理佢,走人-3-

有冇人可以話我知到底喱個怪人咁做系為咩?
唔該大家幫下手解答我啦><

食唔食到兩支煙？

甘巨系中學生訂siu學生牙！？

鐘hulk山

甘梨刀吾萌(/"≡ _ ≡)=

鐘殼山

請善用起底功能

無啦啦y起小妹底😰

痴咩線-.-

準備結婚 先發現佢中意睇gay圖

梨癲夠未(" ▔□▔)